下次咪再比任何人救火

佢地一救熄火
啲狗就可以衝入黎拉人

認同